Marvel《尚氣》男主角為武漢打氣“病毒不會分裂我們，恐懼和偏見才會”

今日，漫威《尚氣》男主角劉思慕在社交媒體發文稱“病毒不會分裂我們，恐懼和偏見才會”，並配上一張武漢的圖片，為武漢人民打氣。

武漢疫情爆發後，國外社交媒體上出現了一些帶有歧視性的評論。作為一名華裔演員，劉思慕此前就曾在社交平台上發文，稱部分媒體對中國新型冠狀病毒的報導存在雙重標準，“新型冠狀病毒不是你往亞洲人身上潑髒水的理由”。

劉思慕1989年出生於中國黑龍江省哈爾濱市，是一名加拿大華裔演員。他將在漫威2021年的新片《尚氣》中飾演男主角。

外國勢力

加拿大華裔演員

睇mcu既都係垃圾

柒頭

雙重國籍個啲可以放棄定支那戶籍

簡稱集團叛國

加拿大華裔

唔係尚氣，佢係熱氣

出少句聲喇柒頭，等睇支那雙面刃批返佢轉頭

返鄉下打氣啦熱氣，屌無老母

會睇呢套野既連登仔可以去死

On9
恐懼和偏見不會殺掉我們,病毒才會
基本上你配咩上去都通
問題是我不怕分裂但怕死

關佢咩事？

哈爾濱出世嘅支那種

唔關亞洲人事
係闔支那人事
做咩拖曬成個亞洲既人落水?

邊位啊 中國人都唔識你啦

中國人大讚喎

bt睇

留名睇套野柒到做黑歷史

快d去武漢救人啦支那賤畜

得，呢套野我會等雞寶台睇

佢都on9
如果我係鬼佬, 見到華人都驚

上氣唔洗睇了

我心目中既上氣

迪士尼電影。邊個睇即係藍絲

然而加拿大禁咗支那人入境

DC>Marvel

x2

因為要照顧中國人感受票房

大家都係加拿大華裔，但呢個好樣好多囉

眼唔夠細，鬼佬制片唔會用

正解

本身都唔會睇呢套

只要奶共，支那人乜柒都讚嫁啦

其實佢知唔知上氣個漫畫係講緊黃禍
話中國人口多未來會搶好多全球嘅資源
以家搶口罩搞到全球人唔夠用
已經實現咗出嚟

呢個演員之前比支那人屌咗好耐
話佢係其他國籍 同埋樣衰
依家打句加油 啲支耶人就成地水

On9
關mcu咩事

Mcu主演都唔關mcu事

美國隊長追求自由點計

Who?

所以已成過去
最代表大美國主義嘅美隊同iron man嘅都退咗
可以放心奶

中共最愛人民嘅恐懼和偏見

「武漢加油」只係一個轉移視線偽命題，人禍害死的人根本不會復生。

唯一一套唔會睇既Marvel movie

冇人想知呀...

班m狗又想轉移視線

乜撚野上氣 下套叫 唔接下氣

離地大愛撚 虛偽到一個點